我屌你老母林鄭月娥！幾時先肯以基本法第一條拉鳩堡主呀？

林鄭都系港獨臥底!?